[多謝勇武] 有手足集合打黑警片！

多謝勇武
曾經有人話勇武太暴力，林奠恨不得要和理非同勇武割蓆
但無勇武點行到今時今日？
我要奶哂勇武袋底

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

推

快d睇喇

留言即刻有五毛

慘

最有勇氣係班手足 垃圾香港警察

但唔想講啲乜 真係好多左膠捉鬼和理非搞到勇武灰哂 想勇武復出 就只有和理非 一齊戴住豬嘴 一齊向前行...勇武唔需要和理非擋子彈 齊上齊落 陪住勇武向前行 唔係一聽到有狗就走
人與人既信任 香港人既互相信任 係呢場運動 係極度重要 唔好再當勇武係神 係無情緒嘅 或者試下 唔好再捉鬼 唔好再企係導德高地指點勇武咁做咁做先岩 同埋就係 大家一齊贏一齊輸 要贏就要改進 再咁落去死左既手足唔會原諒我地
手動轉俾和理非左膠

唔好再捉鬼

要加油

push

多謝勇武bb

好聽

繼續推

Push
多謝勇武

一人一句多謝勇武

Push

勇武以生命拯救香港

唔知幾時先睇得返

多謝勇武

感謝勇武

正 推

樓上咩事

感激勇武唔同我地班和理非割！

我即刻block 撚左

勇武加油

X2

最勇敢的香港人
無話可說

多謝勇武
太型啦

多謝所有勇武巴絲嘅付出

多謝勇武既最好方法就係成為勇武

好懷念全盛時期既勇武

對比手捉死傷
多謝勇武

留名

睇到毛管桐

多謝🙏

勁呀

心入面好想再睇到依d激勵人心既畫面
但現實依d畫面背面付出既代價太高 唔想任何手足受傷

多謝勇武手足
以武制暴，伸張正義

感激！

羅

勇武，多謝你們。和理非會進化的

勇武係無價寶

thx

小心D
段片會唔會比POPO利用?
多謝勇武
多謝和理非
多謝香港人

多謝打狗勇武 多謝

ig抽獎就識,屌你老母聯署又唔撚識簽

感謝手足，光復香港，時代革命，五大訴求，缺一不可

同埋有冇巴絲知道依首係咩歌?

感謝超級英雄

冇狗重傷都有得打飛機

英雄

Juno 數碼暴龍

呢堆片一早已經大把人睇過啦

爽

正

多謝勇武唔同我地割席

多謝手足！！

多謝

勇武比人拉左太多
和理非 有冇心理準備進化？
唔係要你一下上最前
最起碼 1月1個時一話遊行完 在場8成和理非都即刻逆流散水
我想呢班人進一進化
最起碼帶d物資出黎 整物資鏈 目標留多一個鐘先 唔好即走住

做開物資鏈嘅 下次black boc好幫手整rb
整開rb嘅就行前少少睇下有咩幫到手

一人做多一步

我地要進化 唔進化冇得打

光復後追住你地含
利申有丁

來治癒我吧

推！！士氣！